Netflix 雙語字幕

係咪得電腦先用到
手機 PS4 係咪唔得 想用電視手機睇

想知x2

乜電腦有咩

我都想知，晚晚都開住Netflix 廳電視度睇

想知 其他app都得

聽人講起chrome 有個外掛 NflxMultiSubs
但唔想坐係電腦面前咁睇

真係好白痴 整個字幕有幾難啫 仆街Netflix

用電腦播再chromecast出電視睇

睇日劇無日文揀
得中英

用extension睇
Language Learning with Netflix

Sor
無睇到你話想用電視手機睇

用vpn去日本嗰邊